知唔知點解綿羊剪毛之後訓唔到覺？

因為佢失綿呀
10/

10/♾

羊毛同綿有咩關係

一隻綿羊剷曬啲羊毛
啲羊毛就會失綿

好似係

低汁👎